[突發]瑞典斯德哥爾摩發生恐怖襲擊

Source?

真，bbc有講

瑞典都搞

People Run Down in Stockholm as Truck Rams Into Building

麻目了

咪撚搞北歐

快d打三戰啦 好煩

自作孽

齊齊冚家富貴重刷首抽

唔好搞北歐呀你老味

係咪禁止報導咩人種架

非洲人

Euro truck simulator again

搞鳩瑞典做咩

碌鳩特長

世界大戰抹黑XXX

好似未確認恐襲

唔好種族歧視中東人伊斯蘭人呀

瑞典都比人搞

無話歧視 伊斯蘭教的確係垃圾

嘿，唔知Sweden班左膠有咩睇法

WW3 is coming soon

trump又中

跟本個人貼地啲都會中，
係唔知太和平定係錯左唔知mud 9 先會整到一班左膠出黎

因為你地成日逼害，岐視人地
搞到人地無辦法生活
先至咁做
宜家佢死左仲要俾你地抹黑做恐怖份子
同埋就算係恐怖份子都有尊嚴架！

輾過咗啲人

伊巴

有人開槍

好同意巴打咁講, 真係一讀一路流眼淚... 恐佈份子都係人呀

Lm

人地做錯少少野就俾你地咁樣抹黑同標籤
仲要逼害佢地d同卿
人地都係人來架
你地有無同理心架
講真呀我覺得你地先至唔係人囉
唔識體諒人地苦況先搞到越來越多呢d野發生

🤷🏻‍♂️

好彩班中東佬係走去歐洲

The Associated Press‏Verified account @AP 9s9 seconds ago
More
BREAKING: Swedish Prime Minister Stefan Lofven says everything indicates truck crashing into department store is "a terror attack"

瑞典好多極端右翼...

復活節仲買左機票去瑞士....好撚淆底宜家

成個歐洲都走唔甩架啦

Swedish police said a number of people were injured, and they are treating it as terrorism.

當係恐襲處理

作為歐洲最左癌忽上腦嘅瑞典
唔知當地班liberal點睇件事呢

瑞典喎

btw 瑞士出過事未?

2星期前今日同時間係出事地點附近,
睇到單野個下真係勁之不安

好撚驚班IS黎亞洲 人口又密又剩

咪就係，班難民殺人強姦姐，犯法呀？唔洗咁歧視人呀？
迫到佢地用恐襲黎報仇，瑞典人要負最大責任。
最起碼都要比多d錢支援佢地啦，班難民好慘架

左膠

無錯
ching ho ball

Trump: i warned you

去支那啦

瑞士係永久中立國喎，如果瑞士都搞就真係喺太上頭上動土喇。

我知係瑞典
就係未出過事果D地方先驚突然黎料

香港都好大機會啊！重唔快d多謝張超雄？

唔駛驚喎
IS可以去歐洲，非洲，南美洲，北美洲，大洋洲甚至南極洲
但永遠唔會嚟亞洲架喎

突發

慎入

肯定你地對新移民唔夠關懷，無錯呀，果d係新移民、唔係難民

屌你做咩

瑞士係法西斯國嘛,移民都勁難,你仲叫佢收難民,睬你都有味
見到有可疑就塔你返去查,點似D白痴左膠政府乜撚都有愛包容

人性本善，無論佢哋點錯都好，我哋環包容，用受與和平撚化佢哋，等佢哋知道其實世上仲有我哋支持，關懷同愛佢哋，畀啲時間佢哋，我信我哋可以改變佢哋！

屌佢老母

出事過D全部大愛國家
仲比D難民去

痴撚線 瑞士中立國都搞

瑞典呀

正常不過 左膠已同智障連線

自膠

Lm跟進

北歐

又係回教撚

希望有一天全部 共產/回教國家滅亡

好呀
繼續有多d恐襲啦
睇下班左膠幾時醒
屌佢老母

北歐d左膠見撚到未呀？

查都唔查就亂收難民 法國德國有樣你睇都照收 垃圾左膠

搞9北歐就啱架啦
快d周圍撩人啦
等d有錢國家逼住出手搞返掂班恐怖份子

唔洗睇法德，佢地80年代開始已經收難民收到強姦數字直線狂升

收完難民係博到個靚名
犠牲嘅係國家治安

瑞典好似一直都無任歡迎呢類人
終於要爆

瑞士全民皆兵

Swiss Sweden

點解你地唔可以包容下班蛔豬
姦你又好殺你又好 都只係文化差異

難咩民 佢地到左你地頭要做上賓架 同香港果班一柒 打官司有法援架 冇交納非香港公民可申請政府法援打官司 仲有生仔住宿食飯睇醫生政府包 買眼鏡都得 你當佢窮人 佢當自己上賓 仲問你 我d福利係邊呀

咪係 人地文化要強姦射精落女人度 阻住晒

酷刑聲請 屌你老母

仲嚴重過香港蝗好多倍

瑞士咁撚安全 放心啦
物價貴撚到D恐怖份子捱唔到一日

sorry sir 一個月大約百零隻 入境處 佢有機會報細數你聽 我估有萬五至兩萬難民 一年收成三千幾四千 有d日日睇醫生
日日睇完拎藥去賣 賣去邊我唔知啦

留名跟進

蝗呢 佢唔會走去強姦你 有d都一心想香港教育教佢下一代讀書好d脫貧 有d真係腳踏實地 做社福界太多例子睇到 好可惜 好小蝻係會腳踏實地 有份工佢地會當住老細面前訓覺
咩人種 我諗我清楚過你 有d仲扮晒野唔學廣東話 尼泊爾人種好小小 有d勤勤力力 可能信印度教多

尼子膽正命平
印好識『從商』

thx

Show Blocked User - 六少

唉屌
Sweden 已經好撚多強姦案
依家仲搞埋恐襲

瑞士應該安全
WW1同WW2佢都冇事

歐洲左膠係控制本地人口方面做得好出色

Ww2 瑞士好似偏向親德

Thanks Burn Hill

又同一招

瑞典都係永久中立國 from wiki

無用都要做比人睇

瑞士之前唔係日內瓦出過事？
不過好似唔嚴重
Btw瑞典咁大愛包容佢地都炸，
恩將仇報想知佢地點辯解自己
咁做係聖戰英美法德都有得話報復，
瑞典真係搵藉口話得罪回都唔易

越來越多防不勝防

有槍既直接連埋做檢查果班殺埋都仲得，都唔知有乜鳩用

其實真係恐襲？
又無爆炸又無癱瘓交通又無幾個地點一齊發動
好似無乜策劃性咁

似係一個癲佬無差別撞人多啲

又係回教豬

會唔會有斯德哥爾摩症候群

瑞典豬天生就已經有

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel